浪客劍心真人版the final 30秒特報

重溫返追憶篇結局，神到痴撚線

最重要追憶篇

唔好搵大面做呀

最終章（上）The Final
最終章（下）The beginning

砂糖

即係點？final係星霜篇？ beginning 係追憶篇？